井台主黃色警告

黃色警告現正生效
謝謝

尤里的復仇

癡撚線，洗板洗到為所欲為

癲撚左

支持樓主正視聽

又發功

動物台黑色警告
貼男人露點圖=bam

怕

我愛台主 台主好波

👌🏻

短狗負評我？

收野啦

55

是的

我愛台主

不是吧

紅色警告未

靜啦

井狗靜啦，咁多年都唔知自己衰乜
負皮無用架，我唔會蝦d讀寫障礙人士。

邊個蝦台主我去平機會告佢

g持

情報post都要分幾個黎開，我屌佢老母全家百病纏身長命百歲！

點解#狗咁多年都冇長進